La carte du capteur Myo électrique est fonctionnelle mais que sur la partie dynamique de contraction musculaire.

Elle ne fait pas de détection statique de contraction musculaire, elle n'a pas de composante continue.
